痴𨶙線，梁凱寧報天氣露埋條溝出來咁制

amazing

伯母都露成條溝出來

屌你老母

頂住先

su膠 幫我啊

個v字做乜𨶙

卡勞

對撚正維港

對飛彈

冇圖？你條仆街

25

佢黎咖？

@k

有圖未呀

一支穿雲箭 千軍萬馬來相見

屌貼錯再黎

呢隻乜野g 來

恩地g

卡勞愈來愈低質
有無手足決定unfollow

俾次機會，今晚出野

More,要見到既相

屌你呀 個v 字

希望你唔好再挑戰波台手足耐性